老鼠要食幾多老鼠藥先會死？

1包老鼠藥50g
1次過落撚哂佢嗎？

搵碟仔放咗十靚廿粒
好似食極都唔死

好似係食完幾日後先死 ?

唔稀釋 幾gram都毒得死人

點解唔落晒佢

呢到一斤砒霜你咁戇居都唔會食啦